突發！！發現習大大係旺角步操！！！

成個畫面都幾詭異

啲肚膏一節節

進擊的巨人

佢笑得好開心

洗頭艇

掃把腳

原本睇上面都冇乜野，一睇到呢個就爆笑左